【一齊推爆佢】經濟通同晴報又搞埋啲藍絲投票混淆視聽

一齊入去反映真實民意！
宜家有超過8成人話擔心示威者搞衰經濟🤬

示威遍地開花，香港零售管理協會料今年整體銷售將錄雙位數跌幅，你會否擔心香港經濟環境惡化呢？

Link 在此

推

Push